屌你老母林鄭仲夠膽提一地兩檢

不停侵蝕我港自主權
你老母 依個政權真係不知所謂